大家一齊入去支持吓呢堆親共channel好唔好？

係時候比大家知道連登其實都有唔少紅絲藍絲

連登冇藍絲